# Описание репозитория

Репозиторий предназначен для выполнения домашних заданий в рамках курса "MLOps и production в DS исследованиях 3.0".

Методология ведения репозитория: *Data Science Lifecycle Process*, то есть домашние задания задания будут выполняться в новых ветках и при необходимости мержиться с основной веткой.
